# README #

-La pagina de navegacion esta funcional de manera intuitiva se puede realizar operaciones CRUD

### -Para testear la API usa POSTMAN ###
### RUTAS: ###
+ /api/bicicleta-->LISTAR
+ /api/bicicleta/create-->CREAR
+ /api/bicicleta/update-->ACTUALIZAR
+ /api/bicicleta/delete--->ELIMINAR
